消息指政府研究立法禁止「侮辱公職人員」！

加速

辱警罪

公務員又贏

預撚咗

黑警死全家

無得玩嫁喇

以後叫皇軍定納粹？

鬧兩句句就傷害d 狗既弱小心靈呀
毅進仔算唔算辱警呀

反對

又點

公職人員範圍好大架喎

擬外聘公關 稱文宣「輸」在受眾少

晒鳩氣啦，乜都夾硬做架啦
仲公關

都唔係特權 係皇權

其實都已經任砌生豬肉

多舊魚

宜家一路都有架啦
叫句死黑警就拉埋你 話煽動在場人士情緒

移唔到民寧願住大陸算，癡撚線香港

咁當然執法時只包括警察

同佢係中國人一樣
佢係警察嚟㗎
都係侮辱咁佢

都估到佢一次過推啲濕鳩法出嚟

仲癲過納粹政府

黑警屌個aco算唔算犯左

公職大撚曬呀，又高人一等，出市民既糧告返市民

，防疫就在家照出糧，而家又玩特權

打撚死你都得呀

警隊高層在會上亦透露將在警隊工作地點加設中銀自動櫃員機
做乜鳩?

連登仔移哂民唔驚喇

依家都同有無分別

如果本身係習慣大陸生活，真係上去住好過

利申：唔慣

咁點解冇公職人員侮辱市民罪

似用黎政治檢控

言論自由？

無問題，垃圾會又會通過..

洗閪咩，告傑斯果條加埋襲警混合使用已經夠做啦

方便收黑錢囉

我咁講又係辱警犬罪

其實講事實對啲狗嚟講已經係侮辱緊佢哋
佢哋做盡pk嘢但接受唔到自己係pk

咁樣既香港
你唔係搵十萬八萬都無野值得留戀啦

有冇侮辱香港市民罪？

係大陸都冇咁撚柒癲既政府

以後可能去康文署做gym/book場都會因為book場果時唔小心語氣重咗而犯法

咁公職人員侮辱市民有冇罪呀
屌你老母

依家香港係同新彊西藏比
唔係一般大陸城市

冇喇，一定要移民走

香港永遠都唔會有民主自由

好撚驚死黑警

遲早aco 都拎支棍出黎扑柒人

不過唔洗差佬交稅啦

想考埋N3，車牌，電工A先走去英國
dllm咁加速法真係有D淆

深圳都無如此顛
屌9官仔大部分情況無事

去咗英國又唔係考唔到而家半走難呀ching

上大陸，你可能比人打左靶啦

加崑崙銀行好過啦

香港冇得救啦，你見英國加拿大澳洲都開晒逃生門，就知國際社會都宣佈香港死撚咗啦。

唔信外國，都信誠誠啦，撤晒資留返小小係香港ＨＥＡ，就明白香港步入殭屍狀態。

而家佢地公職定神職

姐係第日屌鳩食環，路邊掃地阿婆都犯法

屌你老母咩 權力無限大

支犬唔會嫌自己權力大，廿三條、銷售稅一定陸續有來

想問下 馬會員工算唔算公職人員？

我都明
我都訂咗暑假走

算

要叫毅進哥

唔撚係人住

我信香港會重生
但等待階段唔需要係到俾佢折磨

港台記者 醫護

皇軍呀

佢淫辱少女就無問題

你鬧佢就辱警

屌你老母 仆街死黑警

再講多一次 仆街死黑警

Tvb員工都算呀 你話呢

冇
最中意舉中指

我以為立左添

原來未架？

叫共警算唔算？

公職人員權力有冇咁大呀，大劣城管呀

係仲衰過支那

取而代之的「警聲直播」大受歡迎

我都係

咁 遲d 開返投注站 d 廢老跑馬日屌鳩馬會職員咪犯法

咁點解班狗可以屌9消防員

根本係無盡頭的三年零八個月

油炸鬼

遲啲搵份食環撈下
方便強搶民女！

係咩？襯而家屌多兩句毛

如果黑警互相侮辱會點?

係大陸會話你尋釁滋事，拘留15日，無需司法程序

尊唔尊重係你做得好唔好
唔係叫人尊重你

顧掂中國官員口話愛國 仔女去晒外國
先好叫人尊重你啦

係強姦民女

藍絲屌利君雅DOJ會唔會做嘢

一早講左如果你決定唔移民，就一定要加入政府做政權打手

，

完全唔知咩嚟

唔包休班議員

等睇到時黑警去家家戶戶按鐘

睇見邊家女仔啱心水就強姦民女

點立法都冇撚用
過街老鼠就係過街老鼠
賤種就係賤種

點撚知你係公職人員呀

係中共你唔係屌當地高官, 屌另一個省通常唔理你,上訪就另一回事
係屌軍佬,公安, 城管容易中招

立法禁止「侮辱公職人員」姐係去康文book位等得耐一燥左講粗口就要判監

我都識上海佬,班人話香港警魔仲顛過上海班公安

其實不嬲都有辱狗罪架啦
你試下係隻狗面前講死全家，即刻有私刑伺候。根本已經有辱狗罪
但依家擴充到所有公務員啫

笑左，呢個時候就唔包區議員

大肚婆單嘢啲屋企人可以全部拉晒

如果公職人員侮辱公職人員呢?

返加拿大?

死黑警無撚得用bno移英繼續留喺大灣區玩飽佢

響深圳，你屌鳩個公安，心情好嘅最後都係冇事冇事

而家呢，就用呢招嚟對付任何唔係企佢同一個陣線嘅人

出去增值自己又好，見下世面又好，定單純為自己過新生活都好，都好過係到受折磨

除非改變到心態做個比大陸人更順既順民
屌下地方官都唔得

死全家 死黑警

24K views
分分鐘港台播警訊都多人睇過佢

香港變成和諧香港

真係好正，香港百年基業。一年搞掂

俾公職人員激親都唔可以發洩,遲下越黎越多痴線佬

非公務員，其他全部都係賤民，任人魚肉！

只能說有好多人不是不想走

而是不能走 走不到

有無人知警魔直播係咩料
係咪仲少人睇過君事行動?

可能係幾十年，亦可能要等待一整代人。

人係最重要，保存元氣，離開香港人走錢走，就有等待黎明機會。

警賊新花名係公職人員？

講佢係毅進仔都話侮辱佢啦

事實來架喎咁你地係垃圾廢物嘛死黑警

三和大神打鳩d治安仔，好多時都係拉返一陣就放
香港根本一直keep住所謂平暴mode

等左好耐啦
非常支持

咪傻啦

公務員?只係得黑警

其他?俾人屌到九彩都唔會有人理

除左Popo之外，「柒婆」、「鄧PK」，係咪全部唔俾叫？

香港警察係狗

面皮太薄

特權階級

真係唔符合條件，可以既，就申請難民資格。

就係唔想好似而家咁班官一出到去俾人屌到上天

矛盾大對決?

毅進幫

之前港共焗人宣誓果陣定義公職人員個scope好闊

即係宣完誓就係特權階級？

方丈到

有些家庭有老人家
這就難走

變執行職務

算
個aco無幫黑警奶埋鞋底
辱警罪成

係咪搞錯d乜，得一種公務員係，同埋少數特權份子

行街同到佢地唔跪低都可以入到

藍紅經濟圈？

班村佬無得屌民政地政了

垃圾

多行不義必遭天譴

你要攪香港
香港人去到外國就幫你宣揚
全部藍絲 小粉紅 大外宣 香港狗隊家人及後代無一幸免

以後聽1823果班冇晒粗口撚

G 持

呀 sir你好叻哦，你好叻叻豬戰

只要皇軍內心唔舒服
講恭喜發財都會係辱警

如果讚佢 叻個隻狗，算唔算讚

屌

擺明係，割安法都立埋

消失中

東方日報以後無得再玩大波驊

即係辱警罪啦

範圍有咁大得咁大 定義有咁含糊得咁含糊
呢d野唔洗我教下嘛

依家擺明點玩都得

呢個仆街正苦

所以千萬唔好再同皇軍全家有任何私交，萬一唔小心踩親佢哋條尾就可以鋤係你侮辱公職人員

HAPPY NEW YEAR

fatcfatcfatc

遲啲唔知會唔會有初夜權？

而家已經禁止架啦
d狗唔知邊度叫咋嘛

睇下邊個後台夠硬？

其實大家留港既唔撚洗話爭一時之氣

既然佢要玩野 就同佢玩大佢

大家不斷讚班垃圾狗 等佢地個心雄晒 過份彭漲

等佢地更加做錯野

咁少？藍YouTuber多好多

公務員變貴族

梗係唔會啦

法庭試演？
姐係搵個大導演嚟train隻狗點比假口供？
如果上庭真係誠實作答 洗咩搞咁多
到頭嚟都係為咗逼害唔服從佢地嘅人

郭狗都講得出佢地受眾少
唔係文宣高唔高質
係你地班狗真係仆街

band 3 官校學生對住老師駁咀的話…

我諗鬧佢廢都唔比。不過支那法治就係佢話你係就係，佢話你唔係就唔係咁

冇太大作用

一有呢個權係手，照佢地平時街頭鳩拉嘅行為

曲線都會拉，玩鳩你48都鳩縮

你都仲未計佢可以真係落Case

係女人好快d走

civil servant 呢個字侮唔侮辱？

唔畀差佬屌算唔算辱警

痴撚線

而家係嗰班綠色人型畜生侮辱咗警察呢兩個字

Hi 毅進神
外國科學家、語文學者、數學家都冇你咁撚叻呀

冇錯

或者諗諗台灣，佢地個收人算係鬆手（中國出世另計）。

我新年願望係希望30000香港警察全部落地獄
父母仔女全部梅毒愛滋爛袋死
世世代代做中國人
咁算唔算辱警呀𨳒你老母個臭閪

警犬無仔送終

點解冇 公職人員侮辱市民罪

辱警 23條 國教 一次過黎啦屌你老母
橫掂你有傀儡立法會再加無撚敵599G
仲有人反對既就煽動顛覆捉走佢
不如立多條法啦 林鄭永遠是對的 立法寫黑=白 屌你老母黑人都要變白人呀

支持警察 吞槍自殺

正常都移民啦
咪玩爛佢

支那警甴

照柒婆宣誓嘅思路，區議員都係

私煙bb 可以安息？

1823員工表示支持
你係電話無講唔該都拉鳩你

真
我親戚同公安打交之後都無事

玩到咁已經完全失去理性
佢地連解決現實狀況都唔係
而係FF緊個現實合理化自己既行為
禁網 電子針卡 真社會信用系統 應該都會一年內發生
兩三年後就會禁止資產外流 甚至禁埋移民

自己睇路 保平安

禁網做左啦

喂， 毅進畢業架喎呢件
咁高學歷，嚇撚死人咩

香港人是否不用交稅出糧比警察？

警察是否義工沒有糧出？

如果唔係憑咩唔比人鬧得？

又唔比歧視支那人又唔比人屌狗
根本想迫人走

通常係大城市都唔會有事
班大官要保形象cap錢壓住班細

理鬼得你咩，唔交稅捉你勞改呀

比我係香港拎綜援好過交稅

食環 屋宇處 呢啲垃圾部門宜家日屌夜屌都唔做嘢 立埋法仲得了

唔係
政治檢控有國安法都夠做
呢招主力係用嚟對付傳媒
政府諗法係要滅聲
等無人敢報黑警衰嘢
同時不斷拍啲節目自我唱好
黑警形象自然變好
佢哋係想咁
但佢哋高估班狗嘅自制力
我絕對相信結果一定係失控
你睇下佢哋點執行蒙面法同限聚令就知
佢哋100%會偏頗執法
班狗會當辱警罪係一種特權
好似二戰時期日本皇軍咁
佢主觀覺得你無禮貌就可以搞你
結果係點？
一定積累大量民怨
好似支國啲城管咁
大眾唔敢公開鬧警
但私下個個不分黃藍都憎到班黑警死
直情回歸返呂樂年代
個個敢怒不敢言
只會嚮背後鬧「好仔唔當差」、「有牌爛仔」

政府依家做法係亂石投林
因為刁帝落Order要整治香港
下面班擦鞋仔就諗一大堆屎橋出嚟「平亂」
個個都想爭功搏表現

納綷政府仲意點就點

唔駛諗玩呢啲字眼遊戲
立咗法之後
根本條罪就變莫須有
佢屈你講粗口鬧佢
就算無錄音錄影
根據「警察係誠實可靠證人」呢條法則
佢只要作口供已經可以玩死你

不如拆關吧

好多公安心態真係打份工
但香港班狗唔同
佢哋依家好多個係有好重復仇心態
覺得之前俾全香港人迫害
又國際唱衰佢哋又侮辱有剩
一旦有權力肯定要大報復
尤其對後生仔女一定唔會手軟

屌你老母林鄭

冇錯。

其實嚟緊佢好多新政策都同拆關無咩分別
個關口純粹得個殼
我估要到香港真係超大量人口移民
佢決定將香港歸入深圳一部分
先會正式廢除關口

買乜撚電槍
反正你班賤畜都係開真槍推人落樓落海㗎啦

做私人公司就歡迎侮辱

死黑警

肥媽咪仆街

成班黑警尋仇尋上腦
真係痴晒線

坦白講
預計香港好多年都唔會再有前年嗰種抗爭
如果再有抗爭
我估仲肯抗爭嘅人直情會係搵命搏嗰種（因為今次運動而入獄、受重傷嘅人，甚至毀咗人生嘅人，佢哋對政府嘅仇恨係超過好多人想像）
你估仲會堵路和你塞咩
到時咩椒噴霧乜電槍都無意思啦
因為根本唔會正面衝突
當然
好唔希望呢個估計成真
但你見到香港政府真係全力想推呢個方向

香港果班喺哩方面仲癲過大陸
果3萬隻根本極度仇視市民（黃絲）

你睇下藍絲大肚婆發生咩事？
到最後根本乜絲都無分別
當佢哋要濫權
唔通濫權之前會先問下你係乜政見咩

咁洗唔洗立法侮辱洗碗阿姐罪?

依條勁d定国安法勁d

未立法屌多兩句公務狗

公職人員包涵闊撚到on9
黑警屌aco 黨鐵查飛狗屌巴士狗 百發百中

啲藍店無人掃安心出葬碼你估有無人做野啊啦

如果兩個公務員互屌會點

唔係玩膠 到時會真係同大日本皇軍一鳩樣

依家要屈你其他罪。有依條就變合法。

人必自侮，而後人侮之

唔想吓點解眾人要侮辱你，反而用支槍指住人地要人地尊重你，同香港淪陷時，

皇軍係街，要途經市民敬禮，有何分別

政府內部上司可唔可以屌下屬

冇計，呢家得番熱狗係立法會頂住惡法，d 泛民走曬去外國

死黑警

政權嘅走狗

咁樣咪鬧林鄭死全家都可以有理據落charge 囉。唔使好似而家咁核突，拉左人又唔知告咩好

仲有最緊要柒婆自己唔使再俾人鬧

是撚旦啦

越禁實越多人鬧你

幾時立法唔俾講野？

林奠快撚d上天堂 算唔算侮辱?

遲下睇手機想爆粗
咁啱兩隻狗公墓員行過對號入座
會唔會俾人告㗎

毅進賤種狗

食環掃地算唔算

黑警死全家，戴綠帽

焦土政策+消極生存法啦
香港無希望

即係連民建聯工聯會都唔比你屌

以後book場打波要係counter 跪班買飛嘅

連屌都唔比

隻抽囉

落區俾人屌幾句即刻要立法

公墓猿真係唔屌得

一直贊成公務員免稅額100%
返工訓覺打機上網係應份
香港公務員效率世界第一
希望多d外國人見識到呢班精英

市民第時見到掃街既二級工人，行行企企咖啡仔都要敬禮，否則係大不敬罪

教師都係公職人員？護士呢？

普通香港人而加喺香港係幾多等公民？

打打下波有個職員行埋嚟本身殺緊波都要即刻放低塊拍 然後九十度鞠躬 違者DOJ直接搵你算帳

乜依家冇咩？

肉緊都係罪

柒婆淋病都係公職人員，第日見到淋病要好似見到金正恩咁

皇權

簽左宣誓果啲都算

CLS

衰撚過大陸
香港RIP

林鄭: 我哋公職人員係唔會鬧巿民

公職人員要比人侮辱先係正確

出街見到班撚樣要行禮

如果我係文職, 差佬行過黎侮辱我
咁會點

香港人冇得選政府
提出政府問題就犯國安法
投訴政府走狗就自己人查自己人最後冇事
直接屌鳩班政府走狗廢就犯侮辱公職人員罪
結論：只要交稅 不要問

費時你唱佢地後數

排行榜，職位高d 既贏

或者係背景

完全符合土匪軍政府邏輯

成年前都話左遲早見佢地就要90度鞠躬架啦

金句

林鄭月娥全家死

習近平冚家剷

中聯辦仝人駱惠寧冚家死清光

撳機驚背脊危險掛

吓，明明係廢柴、唔洗DO、好食懶飛都唔可以講事實？

其實係，支那人起碼有潛規則，有得走盞
香港集合咗東西兩方弊端

大陸国安都冇香港咁癲

有時睇呢到貼大陸啲片，齋民生嘢你都仲可以同啲公安嘈完全身而退，依家香港

全體公職人員 ⋯
考牌
咖啡
都唔屌得

本身已經有啦
你叫句黑警咪擾亂公眾跌序
叫天滅中共就國安

強國人明白愛國係打份工
香港2019年612到依家差唔多兩年
但黃藍絲 市民政府既互相仇恨不但無弱過
仲要係咁埋炸彈 武肺政府又係CLS處理 再加高壓滅聲

市民憎政府就抵抗
政府憎市民就再打壓
結果就只能係血腥鎮壓
唔使咩政治評論員 正常人都諗到
但政府明顯係就算要64多次都要推進

大陸經常有人殺城管

咁話ACO 廢人先做 是咪要拉

上面錢可以解決大部份問題
香港反而...屌

衰撚過支那

原意唔係咁（只係想搵藉口俾特權班狗）
但必然會發展成咁
推呢啲惡法嘅人只為立功
無諗過有咩長遠影響

條法一立咗
點用係佢話事
拉幾個人祭旗
嚇到你唔敢再講
好似支國咁
打壓異見創造假和諧

諗過了

台灣我認為呢度仲好過UK 起碼近 而冄較易適應 但仲難過BNO去UK

投資 600萬台幣 (等如170萬港幣) 要請2個全職員工 營運若干年 我呢D窮撚 玩唔起
創業 呢度有巴打話 不是自己做,係要人地投資落自己盤生意 而且我唔識 又無得諗
結婚 依親 讀書都唔適用 如果有老人家的話 就仲要諗埋呢樣

對我而言, 去台灣似乎並無其他方法

公職人員即係公墓員?

X 2

再加埋林鄭月娥( 講到明係佢,我不想誤中副車) 陳肇始 鄭若驊 李家超 及一眾仆街賣港奶共閪

全部冚家剷

係咪有份宣誓都有份

但d狗屌市民又無事

嘥氣啦，絕大部分公職都無執法權比市民屌完同上司報告得黎個市民都走左，之後再比上司屌煩到佢叫你忍下

你以為啦

其他公務員就算俾人打一身都無問題

話你知 我就唔信會保護CA 醫生 護士....

只有黑警 加埋各批鎮壓武力先會有份

結果只會係黑警仆街

其他人受害

呢抽cm好怪雞
嗰啲講句真話捉走咗
返嚟傻下傻下嘅你唔講？

公墓猿又贏

小朋友先選擇

納粹皇軍

基本法
第二十五條
香港居民在法律面前一律平等。

然而公職人員有特權

公職人員好似包埋公營機構僱員喎,
咁黨鐵狗都唔鬧得

公墓員?只有一種無事,叫黑警

其他公墓員? 等睇佢地俾人打

仲有外國人？
你去歐洲體驗過政府野
可能會對亞洲區政府有唔同睇法
效率黎講 亞洲完全屌打歐美

到時屌老師都犯法

有錢就二等
冇錢就只係奴隸 唔算得上公民

美國公墓猿嗰種廢唔係講笑
不過人地唔會好腥港咁overpaid啫，腥港公墓猿好多仲好搵過做銀行RM仔

有呢條好砌好撚多
話你眼神侮辱佢就任砌

你以為啦

學生屌老師一定無事

D學生隨時讀完書入狗隊 到時返學校鎖鳩埋個當年罰佢個老師都得

日本AV鬼畜學生淫辱老師系列 好快會出現 信不信由你

轉個頭喺你背脊扣咗你分啦

但柒婆個位好似唔算公職人員
公職人員行為失當都冇佢份

有冇overpaid睇當地物價姐
效率黎講 睇疫症處理就知
其實越獨裁既地方越高效
越有民主就越低效
好似英國咁 做份文件起碼要經幾條友手 防止有人濫權 刁帝一聲令下 第二朝就實行緊
黎緊香港人可以體諒香港政府既高效率嫁啦

不信 遲下全部普教中
大陸人做老師
班冇後台學生比人淫辱就有份
好似新疆咁
你靚既就拎你去比官屌
醜就留黎玩sm

咁當然

但如果呢刻 仲係土生土長港人做緊

就任屌都無事

咁真係要同公職人員朋友絕交先得，食飯傾計唔覺意講咗句DLLM就大撚鑊

以後公務員行過要垂手低頭肅立

暗黑5毛

中共都冇咁惡

其實順民 同移民 都真係無咩好爭論

香港公務員中層開始已經overpaid, 80K-100K一個月, 大多數廢到無論, 私人公司做到Manager都未必有呢個人工

低層得萬幾兩萬反而同私人工差唔多, 係叫做穩定

遲D公務員會否由本地香港人來做，都成疑

賭輸錢可以即時撳機找數
怕有人吞槍走數

絕交果下已經犯左
要移民先得

其實咁做只係將人推向另一個極端
反正鬧兩句都要坐監咁不如殺人
點解大陸咁多殺城管殺法官就係咁解
真正玉石俱焚

80-100係專業位啦
唔係aco30k ca送文件 仲overpaid 咩
都係講物價啦 香港基本上係私人工太低人工

中下層應該仲係既

這裡是香港
唔好幻想咁多

不如涵蓋所有市民，唔好淨係公職人員。

佢就係要挑起民鬥民

共產黨最鐘意咁樣搞鬥爭

反正班高官唔會受害

黑警有武力,亦唔會影響

其他人只會把怨氣發洩到其他非武裝力量的公務員身上

這就是另一種變相文革

有幾唔滿意都係係度嘈，可以有實質行動反對咩香港人！

一個郵差 一個CA

同樣係民 佢地只係出正苦糧

用呢個惡毒方法等民鬥民

用的方法exactly就係老毛當年文革一套

淋病扮演緊江青角色 背後就係由代表毛澤東的賤種習近平

支持 最好遲下可以用埋安心出行偷聽 平時講過都算要拉

香港一定繁榮 唔會再比班暴陡搞到黎晒

即係返去三年零八個月果陣，見到日本皇軍必須九十度鞠躬敬禮，違香輕則打一身重則命都冇

踢波小心啲

禁止侮辱罪已經唔合理，太難介定條線

仲要只肯公職人員就更on9 公職人員有特權？

其實屌人都犯法已經係反智

唔理總之拉晒壞人就好, 到時香港太平,人人相親相愛, 幾理想呀
到時連外國人都鐘意係香港生活, 經濟再起飛呀

聽聞馬會職員都係公職人員

我出糧比你, 點解唔可以鬧你地班仆街

見到AM車（包括垃圾車）駛過都要肅立

上班台要摺埋了

小克住喺大陸黃到金都冇事喎

我覺得先由中上層開始換

等下面班卒仔習慣下

三至五年後

就開始換下面卒仔

最後會全面撤換

（過往歷史，北佬永遠不會相信南方人，無論你點樣學習秦檜，都係一樣）

情況唔同
文革主要係權力鬥爭
但而家香港唔係呢個問題

不是

呢個仆街正苦一樣有權鬥

只係班奶共閪背後都係同一個主子

到時互告就要鬥高級~

洗撚搞咁多野咩 而家班狗鍾意咬就咬架啦

到時唔俾鬧公務員
大把人搶住入政府。

ACO又然

快撚啲啦。

何俊堯比人搞做左野未
問嚟多鳩魚

反問嚟
大家都知answer

是但啦,黑警本身已經係大晒,都冇分別

鳩噏無秘笈
點屈你都得

你搞笑? 兩條友行街犯四人限聚令你唔講？攞住把刀插人周街行判幾個月被人話情操高尚，攞住幾條索帶就判年幾你唔講？依家香港人低等過大陸人你唔講？

咁搞法過多幾年就會有皇帝出現啦

個重點係香港支那化
唔係支那香港化
係香港變成支那
開始禮崩樂壞
法治失衡
但去到消息封鎖
對人民嘅監控支那仍然高過港共唔知幾多倍
傑斯一句林鄭死全家被控罪係好撚癲呀
文字獄
嚟緊仲話搞侮辱公務員罪
但係咪=支那本身冇呢啲/超越支那呢?
我肯定支那仍然瘋狂過港共

特權階級 , 以後點搞市民都得

清道夫都係「公職人員」。

香港如像北韓

公職人員屌返公職人員點計

公僕？

遲早要全部出現金嘅地方,要ATM把撚?